做緊警察嘅你入一入嚟

老老豆豆都差唔多成年

你做呢份工為咩？大家都心知肚明，唔通真係為正義咩

既然係為錢，講真，我地搞和你Sing 呢d活動你地更加要保護我地

第一，我地可以唱下歌唔構成d攻擊性行為，最多係人群聚集姐，對大眾安全影響近乎0

第二，大家都知你地d錢係黎自OT，而一般嘅活動至少都去到11點，我唔知你地d更點計，但肯定有人要OT啦係咪

第三，萬一超過11點，你地又可以繼續企係到「維持」秩序（即刻企定定唔洗做就得）

第四，相對於過去辛辛苦苦跑黎跑去又要冒住比人打嘅時候，大家和平共處唔係輕輕鬆鬆賺錢咩？

第五，從一開始錯嘅都係政府，你地都係一班棋，試問你地真係想做棋？點解要比政府射個波比你？你地應該係中立嘅，唔受政治影響。

第六，我唔知連登有幾多會屌我，我只係覺得既然香港呢個局愈黎愈難破，不如尋求新出路。

哂鳩氣

我地搞和你Sing 呢d活動你地更加要保護我地

話你傻定天真好

藍屍：How much?

是但啦，你咪當睇笑話一則

依家連最和平嘅活動都被打壓

面對國歌法同23條

仲有咩做到？議會好明顯有內鬼
（但選舉都係要投票）

街上抗爭將會成為過去式

幾好笑

同埋點解最近有警察比人捉販毒？

因為前排OT到fatfat 咪買樓上車

點知疫情殺到示威遊行無埋

咪又重操故業

咁依家和平活動出現，又係賺OT好時機喇

都係打份工，既然為錢點樣唔放軟手腳去做？

你知唔知咩叫仇恨？打乜野份工 係打份工搵警棍扑唔會下下扑頭啦

唔打你都偷笑啦
唔搵機會邊有得升

我想講,你問十個打工仔，8個都唔會答你想搵錢而OT

放心 我會保護你

我唔係話過去嘅事因為呢句就可以原諒

只係希望黎緊嘅活動警察都可以抱住呢個宗旨

我未見過有一個打工仔係咁出力打工

你又啱

當舉槍都比人讚英勇升職

打人隨時都記下功

由2萬一個月OT到10萬呢？

出黎行行企企唔洗打仗收呢個價，會唔會爽過你坐office 朝9朝2？

傻閪 你明唔撚明乜叫仇恨呀？打份工逗糧固然係 佢地比黃絲起底呢樣個樣就無形中增添左仇恨 正如你打藍絲一樣 你無錢收 仲會坐監 點解要打？人地仲要係渣正牌逗住糧黎打你班黃絲
你咁撚天真既話你去搵鄧炳強講啦

唔係咩打份工
好多狗真心藍
見你黃咪打你

如果你係傳說中嘅白警，唔該你保護全部人

咁多個月仲可以咁天真

行行企企？你當班狗唔撚驚？每次都遮撚哂樣 number 唔驚收工比人起底？唔驚收工比人私了？大熱天時full gear？你都戇撚鳩 唔係想話班狗辛苦，無你睇得咁撚簡單

你空怪打怪比人秒

係咪堅持繼續空裝行埋去？

定試下用d低級法術過咗佢？

唔好忘記背後仲有政府同中央

到底黃藍係咩？

係咪我覺得政府做得唔好就係黃？我支持政府就係藍？

咁抗疫期間全港上下都不滿政府又係咪突然全港變黃？

預咗有人咁講，係咪日日上街抗爭先係成熟？

空乜撚野裝？你講乜柒姐你都識講最後一句 你唔好忘記香港警務處背後咩人操控啦打份工 想人手下留情到宜加都唔撚明仇恨呢2個字 你個方法唔係唔得 解決左大家既仇恨先囉

人地係講緊經歷左咁耐 都睇唔化班狗
你又講咩日日上街 你真係好撚on9

黃藍咪政見囉屌你老母

睇標題以為第一句係黑警死全家，點知你條傻鳩係到講經，唔爭在啦，你都跟埋班黑警死，咪撚阻住曬

屌你老母 同一理念同一個大家追求既訴求咪係黃同藍囉
抗疫關你光復香港 時代革命咩事呀？屌你老母

依家佢地有無人被私了？無呀，無人敢做呀，除非真係收咗錢做暗殺啦

依家係營造個反差，之前日日要打仗，同輕鬆Hea 下一樣收咁多

真係仲要搏？

連黃係點衍生出黎都未撚搞得清 學乜人駁咀

廢閪事同你講野

我明你都係想次次出黎打狗洩憤丫嘛

你點打？點解決仇恨？繼續keep 住呢個膠局都唔係變到

既然我地乜都做唔到，咪試吓求對家有個抱下呢個心態

樓主真 on9
依家係港共打壓自由同反對聲音
保護你地

唔係睇唔化佢地

係佢地睇唔化

想問你內心嘅不滿係源自邊班人？政府定警察？

咁3個月前唔封關全民屌緊政府嘅時候係咪全民變黃？

你真係搏屌到呢

明明明 明你老母咩你到宜加都唔撚明人論咩我係解釋緊因為仇恨而唔會抱住打份工而放軟手腳 你就話明我好想打狗 你不如訓陣 清醒下個人先啦
求對家都講撚得出 你細個同人打交係咪比人打完含撚住人地條撚叫人唔好打你d on9仔黎

是但啦，死唔死全家都無乜所謂

我死咪又係一條命，死咗解決到香港事有乜所謂

可能樓主仲信有聖誕老人

仲有,我屌你老母臭閪，繼續keep住呢個膠局都唔係變到 你講得岩 因為呢個膠局已經番唔到轉頭 宜係係得驘定輸 唔係好似你咁 想打完場交 抖下氣 打個和先 明無？白痴仔

真心想問光復香港 時代革命係咩

叫咗11個月又如何

抗爭只係走緊下坡

上星期連議會都比琼子強暴完，又如何？

係呀 邊個唔知又如何？咁就要同對家妥協？你意志唔夠堅定我唔怪你

我只會開始唔明黃藍是政見 黑白是良知 仲適唔適用係依家

亦都係好多又如何 宜加個抗爭模式咪轉緊型

救撚命

唔差在屌埋我老母

過多30年都正式變做一國一制

只係想黎緊嘅日子唔好過得咁苦

落雨記得遮埋班狗

你岩撚哂袋住先d傻鳩黎

我純粹覺得大家嘅黃都唔同

如果唔係唔會出現深黃淺黃微黃

咁藍嘅又有無深藍淺藍？

咁咪問你仇恨點解決？

好似你咁一直屌？

樓主，呢場反送中運動，搞到今時今日咁，係只有驘同輸呢兩個結果，亦都經歷左成年，我希望你唔好期望人地要放軟手腳，大把清算野做緊，司法機構 行政機關 宜加通通都係唔會幫我地，我地要驘，就只有團結一致

所以究竟你係想打贏班警定係呢個政府？

警都打唔贏，仲點走下一步？

問問問 問你老母咩
人地覺得你黃咪打你囉
覺得就得架啦 問乜9野點先係黃
你咪撚on9啦你

我屌你 係因為你係黃 黃就黃得徹徹底底

每堅持多一秒連2047又少一秒

你知唔知走緊國際戰線？又知唔知行緊黃色經濟圈？唔係下下要動刀拔槍，唔該你睇下攬炒巴段片

你講緊我地轉型丫嘛

警都轉咗，轉得暴力咗，睇住鄺仔比人推落地然後6個坐落去

然後你知唔知係邊6個？有無人追究？

第到第二句已經笑撚到趴喺度

餵埋水比佢地飲

竟然你覺得你既方法work,咁你就去做，你知自己想要d咩就得，爭論落去無意思

講經咩
2020喇
仲想有白警
個肺就白

袋唔袋撚住都一鳩樣啦

你覺得我地有分別？

2014都講緊啦
師兄啱啱醒？

你言下之意，已經覺得輸撚左，咁你咪去做

都話當笑話一則咁睇

如果我打幾隻字真係改變到 論文我都打

幫你答
1。 就係唔想你地和平，引你地中伏，先有得打你地出氣。
2。你以為班狗既鬼係用黎做咩
3。唔洗跑數呀？

老老豆豆 都差唔多成年 樓主仲咁諗 真係好天真

都係鳩講下，呢11個月都做過咁多嘢

政府有無一絲動搖過

依家都係求一求對家放軟下手腳都比人大屌

係香港抗爭係咪要做烈士先受人尊敬

尋求新出路
如果係指白警 7月開始講嫁啦
冇可能嫁啦 算啦

仔細D睇原來係創意台

本來唔使做，有錢收
依家下下要企出嚟曬
出黎企
你話打唔打柒你

月經here

我又唔係吹唔吹奏白警

叫人打工留下力姐，估唔到咁多人都繼續想同警察認真打

我仲訓緊係6年前政總出面

打人係興趣好無

樓主係咪on9
班警察咁配合我哋
冇佢哋入商場9拉9噴9射
點樣攬炒？

班狗唔係因為場運動/政見唔同而咁狼死
根本佢地本質就係咁 黑食黑
呢場運動只係一個契機比大家睇清楚佢地本性

咁樣都唔係輸唔通贏？我真天真睇唔透

而重點同警察對抗對呢個政府有咩影響？

27號就國歌法，係咪又要同警察打？

路西法效應，打開人番唔到轉頭

佢地每日返更衣室隨時會計下邊個拉得最多打得最多
最少請叫雞咁
垃圾post 拉

乜佢地只係為錢咩？

警察唔係棋子啦
宜家警察社會
佢哋根本就係政權啦

你個名

樓主坐左幾耐

樓上師兄講得好啱

仇恨，但仇恨點刷出嚟？仇恨值大到依家連和你sing 都要咁嘅陣容去打人？

d狗撚有權決定行唔行動？
淨係識聽order，
上頭話打咪打，
上頭話唔打，
成個立法會任你爆都得。

咩和平共處、保護你唱歌，
傻撚咗？

佢地帶住仇恨返工,無錢都照返啦,有得發洩

所以我一直都好想知你地d咁成熟嘅人做緊咩

等我地呢d天真膠可以跟你地學嘢

有冇睇過杜汶澤訪問王喜嗰段片？

佢哋為嘅係宿舍

一定要表現好先有得拎

樓主天真到

樓主太純啦

多謝讀者提供笑話一則

鬼都冇聽過係咩?
你唔出手，人地幫你出手，咁就出師有名。
做得狗就要跑數，唔捉人想比人炒?

拉 拉 拉
樓主食撚屎

根本唔需要解決呢一種仇恨

呢一種仇恨係一種非常好嘅推動力

警權不嬲過大
警察同以往幾十年黎冇變過，一樣咁腐敗
短期內冇人可以制止班黑警
攬炒，等啲國寶國安落黎，幫佢地手做野

如果連對家第一條防線都破唔到

仲點樣越級挑戰

外國有d警察真係由得你地示威，甚至開埋路幫你地

我唔奢求香港班人會變到咁，但起碼唔好下下扑頭都好

Why not both

兩者都咁討厭

有問題？

樓豬正一左膠ON撚鳩

搞下笑開心下

如果出黎企下袋10皮呢？

如果我係班人，恨不得你地日日出黎，由朝玩到晚

我半年有首期喇

但係開槍會比上級讚揚，我想上位係咪應該落力少少亂打人？

阿SIR 做野唔駛你教

同佢地講呢d野, 唔會哂氣啦
全部都冇性㗎，有性唔會做黑警啦
佢地睇到，係度笑緊啦

覆下我啦屌你老母

你又啱

興趣有錢收又唔會有大傷亡風險咁低

屌 咪玩啦ching 班傻西真係覺得自己係正義既化身架
況且你打段字比文盲睇 動之以情 說之以理？
佢地識字就唔會當差啦

樓主係咁撚膚淺又自以為是
唔好怪佢

樓主好有童真 del app睇peppa pig 啦

THX, 你係第一個好正面咁回應呢件事

只不過我個人感覺真係好灰

個𡃁仔比人㩒係地係令好多人嘩然

過咗2日又有新嘢去掩蓋住佢

希望呢個司法制度仲未崩壞到比壞人無法無天啦

問完老母老母都答唔到咩係黃

可能你篤尿仲黃過我

其實我覺得幾好啊

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

樓主幫手pin一pin

佢地心態係越打得你多 你越出得多黎 佢越多錢阿
乜柒唔識淨係行行企企打下人咁 有乜工可以比到3.4皮佢地 講梗新仔渣喎做得耐果啲唔只 諗起交稅養班仆街就火滾

樓主正一傻尻黎，狗識聽人話就唔係狗啦，仲有呀，比你玩gta揸住支槍你都唔會on99係隻game 企成日啦

還撚左政府學債先啦樓豬

好笑
612發生前有仇恨？
冇既話已經代表
你個命題「解決仇恨就有幫助」冇撚用

況且你冇睇過史單福監獄實驗？
入面班人互相本身都冇仇恨
而家人地係錢、權力同發泄
全部都要呀on9仔

每個月都有黃店告急

每個月都簽幾百樣嘢

每個月都有警暴

唯獨每個月都無警察因為示範比人拉

放長雙眼睇嘅話，應該係我眼光仲未夠長

攰了，打機先

得閒再同大家吹下水笑番晚

死全家
講完

有份工比我出住糧任打藍絲我都會好落力

垃圾post

呢個時候仲苦口婆心....